{"id":1797,"date":"2018-08-20T02:31:48","date_gmt":"2018-08-20T02:31:48","guid":{"rendered":"https:\/\/interovr.com\/?p=1797"},"modified":"2019-09-19T20:09:48","modified_gmt":"2019-09-19T20:09:48","slug":"remo-mexicano-rumbo-a-los-juegos-olimpicos-de-la-juventud-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/interovr.com\/2018\/08\/20\/remo-mexicano-rumbo-a-los-juegos-olimpicos-de-la-juventud-2018\/","title":{"rendered":"Remo Mexicano Rumbo a los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018."},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: #25292b;background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1  fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:0px;margin-bottom:0px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"  data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: left;\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-1798 alignleft\" src=\"https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"397\" height=\"298\" srcset=\"https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-200x150.jpg 200w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-400x300.jpg 400w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-600x450.jpg 600w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n-800x600.jpg 800w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39515233_660377190998424_1610241023760400384_n.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 397px) 100vw, 397px\" \/>M\u00e9xico estuvo presente en el 2018 World Rowing Junior Championships que se llev\u00f3 a cabo en Rep\u00fablica Checa del 8 al 12 de agosto. La delegaci\u00f3n mexicana se conform\u00f3 por Mildred Bel\u00e9n Mercado Palacios en el single, Carlos Trejo Ch\u00e1vez, y Rafael Salas Mart\u00ednez en la dos sin timonel.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En su primera competencia internacional los atletas de la dos sin timonel se posicionaron en el vig\u00e9simo tercero lugar a nivel mundial con un tiempo de 7:04.85, la tripulaci\u00f3n rumana fue quien se adjudico el primer lugar con 6:32.39.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Bel\u00e9n Mercado Palacios se coloc\u00f3 en la d\u00e9cimo segunda posici\u00f3n\u00a0 del mundo con un tiempo de 8:06.84, fue la rumana Tabita Maftei quien gan\u00f3 la prueba con 7;32.34. El complejo de remo y canotaje de Racice fue el lugar en donde la atleta mexicana concluy\u00f3 su participaci\u00f3n en el mundial juvenil ya que el pr\u00f3ximo a\u00f1o asciende de categor\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">&#8220;Ten\u00eda altas expectativas con respecto a lo que hab\u00eda hecho con anterioridad por lo que esperaba que el trabajo del a\u00f1o rindiera frutos en una final A, a pesar de tener emociones encontradas no deje que eso me afectara pues deb\u00eda concentrarme en dar lo mejor de mi en la final B, resultado con el que me siento satisfecha&#8221;. coment\u00f3 la remera mexicana.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El 2018 World Rowing Junior Championships fue la antesala internacional a su participaci\u00f3n en los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud de Buenos Aires 2018 que se efectuaran del 8 al 18 de octubre competencia a la cual Bel\u00e9n Mercado Palacios aspira desde el a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1800 alignleft\" src=\"https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-200x150.jpg 200w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-400x300.jpg 400w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-600x450.jpg 600w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n-800x600.jpg 800w, https:\/\/interovr.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/39442968_723808171291920_7867866889219735552_n.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La representante nacional continuara su preparaci\u00f3n en los pr\u00f3ximos dos meses con la direcci\u00f3n de su entrenadora Lourdes Montoya &#8220;Lul\u00fa&#8221;.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La constancia, disciplina y pasi\u00f3n son caracter\u00edsticas de Bel\u00e9n Mercado Palacios quien buscara poner en alto a M\u00e9xico junto con el apoyo de las personas interesadas en impulsar el deporte mexicano.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":2295,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1797"}],"collection":[{"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1797"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1797\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2300,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1797\/revisions\/2300"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1797"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1797"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/interovr.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1797"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}